突發 俾條女知道左情人節我會整蛋糕俾佢

好想情人節送野俾佢 但佢又話唔洗送
但我又想diy俾個驚喜佢 依家俾佢知道左我整蛋糕俾佢 點算好

畀碌鳩佢

整完再送俾第條女，包估唔到

比個驚喜佢 送個蛋糕比第個

你都冇女咪吹水

扮整唔成 但最後照送

佢好似知道左呢個post
利申：佢知道我連登id

懷疑依個post係樓主煙幕

Dick in a cake

情人節係幾號14？

驚喜呀嘛，咁你最後咪撚整咪得囉

話整跟住唔整就仆硬街，如果佢係知你偷偷地學既，跟住發現又唔係整比佢，就會亂諗係整比邊個

樓主真好 我有男朋友好似冇男朋友咁 佢乜都唔準備

你個名 我出 $1001從你男朋友搶過黎ok?